中共專家翟東升一段影片網上瘋傳。中共過去利用華爾街搞定美國

推
報FBI

共登

以為自己好醒 係到大大聲爆響口條友仔遲早被消失

fbi隨時都有佢地既人 今次大選啲出貓片理都無理過

做金手指做到你咁出面既 你都係第一人

兩黨共識

真野都講晒出黎咁大膽

左膠：我睇唔到

金翅仆街了Hunter Biden

中國成最大贏家

早已知。不過，今次由蠢人講出口啫

美國佬，錢>>>>>>>自由

驚閪
有google FB utube twitter censor，唔好話爆響口，口爆埋侵侵都仲得
就算censor唔哂都唔驚，反正左膠一句fake news自動當睇唔到

美國豬真係好𨶙蠢
中門大開俾中國
共產黨應該冇諗過對付歐美班白皮豬原來咁容易
十三億市場 俾錢俾生意就搞掂班白皮豬